冰雹襲北京 首都機場42航班取消

北京今日下午發佈雷電黃色預警訊號，延慶及通州區落下雞蛋大小的冰雹，有汽車的擋風玻璃被冰雹打碎。首都機場更因雷雨天氣，航班起降受到嚴重影響，截至今晚7時50分，共有42架次進出空港的航班被迫取消，另有34架次屬緊急備降。

據內地媒體報道，北京今日下午開始下雨，其中，通州、門頭溝、延慶、懷柔、密雲等地的雨勢較明顯，並伴有雷電，局部地區更出現冰雹。通州區氣象台在今晚7時40分還發佈今年首個暴雨紅色預警信號，目前通州區西集累計降雨量已超過150毫米，而通州西集降雨量亦已超過150毫米。

另外，首都機場今日下午4時開始已受到雷雨影響。至午5時50分，首都機場啟動非常態協調機制。華北空管更於傍晚6時啟動航班大面積備降保障程序，與MDRS（航班大面積延誤應急響應機制）黃色預警。

到傍晚6時40分，首都機場瞬間遭遇強降雨、大風冰雹，通行能力下降約50%。當局指，首都機場今日原預計進出港1,589架次。截至晚上7時50分，首都機場已執行進港航班629架次、出港航班521架次，共有42架次進出空港的航班被迫取消，另有34架次屬緊急備降。

【行雷暴雨】冰雹襲北京 首都機場42航班取消

蟲牛豬再加天災
今次支那仲唔仆街

六月飛霜

五月飛霜

飛埋霜

真係天滅

早左一個月

亡國啦

近呢一年 大陸成日出大事, 但成個國家都好似生活如常咁

證明 大陸 已經垃圾 到連改變都唔會

你係市民你做到d咩
冇錢又移唔到民
真係只好等天收中共

古代平民 唔夠糧食, 都會起義, 殺貪官啦
家陣大陸人退化到連 起義都唔識??

從來只有弱者只會等天收敵人
因為自己做唔到, 所以想個天幫手

但事實就是, 只是弱者自我安慰, 個天 唔會幫收敵人

睇嚟聖哥兩隻嘢真係出手

喂 立法會需要你呀
你去左邊呀？強者

我講緊 大陸人 唔夠糧食都 唔起義

我日日三餐溫飽, 無必要搵命搏
到左有一日, 我無飯食, 就快餓死, 自然會行動

大陸而家唔夠糧食？

你上便唔係咁講wo

咁撚口響響，而家送終條例 唔衰得過大陸？你唔撚去起義？

冇錢只會打劫同偷嘢，近排出街注意治安仲實際啦，香港冇死刑，坐監舒服過上面，唔搶香港人搶邊個

張相右邊舊冰雹咁似病毒既個樣

世界怪得誇張~

十災